大學校園會唔會危險

一來易入無保安,二來偏遠有事難救。
入一車人隨時打死晒先走都有

入大學打嘅話好大鑊
咁多鬼佬 甚至nds

到時全世界都知道

我只能講你試撚下入